依家聽返 Rubberband 諷刺執法者不公嘅《黑雞》，聽到想喊

黑雞 — Rubberband featuring 劉舜文、黃興桂

作詞：RubberBand 作曲：RubberBand
明望住 被踢跌
敵將仲 不收腳 反吹我 oh
零技術 純靠惡
在背後 飛樽都不給予 紅牌

廢爆 黑衫判官直頭
一個內應吧 oh
燢爆 雞聲每吹一下
只會罰我吧 oh ya

判我插水? 明明掃趺
硬要話中鋒佢 演緊戲 aiya aiya aiya
哪有駁嘴? 明明有禮
係要話中堅佢 講粗口 亂嚟

那個 草地裡裝石頭
踩中便血液狂流 唉
那個 包廂裡講密謀
操縱著每局皮球
Aiya Aiya Aiya

四個踢傷早報銷
四個太驚青退隊拒召
尚未夠鐘
得番三個接招 !?

我已經不可再忍
喊隊友衝擊對方鐵陣
發覺這刻
得番一個踢緊

不想失去鬥心
一班魔獸進軍
一於死過對撼

Yeah Yeah!
Yeah Yeah!

好好聽